咱們的母語的確是普通話，你們吵什麼？

你地班8090後未接受過高等教育

用埋啲低等語言廣東話

我地00後就唔同

普教中環境長大

流利普通話同國內同胞交流意見

未來我地話事果陣實趕你班粵語豬返去食屎

今次最後一次用廣東話教精你

閱

膠力不足，重作

666 厲害了我的哥